蒸氣100% Ann姐亂太郎

蒸氣100%
原曲：勇氣100% (忍者亂太郎)
改詞：幪盛盛

平時望你 無腦低B反智
Ann姐 請靜一下
但你叫我拎d口罩去嘗試
係當我真係痴線？
Nonono...

連埋莧菜 再與生抽撈下
蒸炒蚊燉煮炸
但你叫我拎d口罩去嘗試
連糯米大蒜翻蒸

無野下麻？ 你腦袋裝乜架？
全條街 pool你呀mo
你跳制 養你米貴 浪費稅項 晒氧氣

Heyheyhey

你要 100% 既蒸氣
加啲欖菜蒜頭 “調”味吧
你弱能賤格 亂說話頻頻發癲
究竟邊位選佢架？

係wo 香港邊有真普選？
香港有你咁既議員 無病吧？
我地貧民自救 我地難捱到癲
無晒口罩 封關至係真理

Mo u ga n ba ru shi ka na I SA

MV 傳送門

有聲

push....

睇錯亂母輪

個標題有bgm

You win

好正
唱得好好聽！

推

未聽過既，click 入去聽下原曲！

用日文唱？

一巴星落yuki

得100% 果句係日文

Sor西一巴星落Yuki~痾～一打屎打拿兒沙~

咁都填到

good

幾好

頭三段改得最正

易填過韓文歌既..

有政府武漢肺炎都唔驚！武漢肺炎精選戇鳩片段回顧

笑死